罷食吉野家，直到總公司回應兩大訴求

1: 永久取消紅底公司合興在港經營權，等佢哋返蚑那共享蚑那狗榮耀
2: 永久取消使用來自蚑那食材

今次香港人唔該認真罷食，唔好再幫襯
睇吓藍屍狗定香港市民人多